大撚鑊！！【紅Van 司機篤灰，黑警拘捕 8 人！】

認住呢架小巴，車牌 NY3831，司機喺順天邨，報警拉市民。架紅van未必走死一條線，認住車牌啦 (有人話最近走佐敦來回秀茂坪)。

血償

推

覆佢桌

屌你老母 一定要起底

唔建議大家用砂糖，好嚴重㗎，千祈唔好